有冇想像過外星人的生活

如果知識可以直接輸入個腦，唔洗教育唔洗返學

如果唔洗繁殖，無性生活

咁佢地生活要煩惱啲咩
仲會唔會有喜怒哀樂？
係咪能夠做到人人平等，冇地位高低之分

關外星人咩事

佢哋應該唔洗返工 用複製奴隸人幫佢哋做野

你又知外星人係咁